又有五毛帶風向話唔好叫國歌

我地又要繼續喇
我諗下一步就係林奠或者終聯辦出黎

解散警隊 你我有責 腐敗不堪 必需根治

嘩搞港獨呀
解放軍黎啦 好撚驚呀

[red有冇識吹風笛巴絲可以係遊行中吹出呢首歌 個場面一定好振奮人心][/red]

尋日wts 有人用喇叭吹都好有feel

期望有成隊銀樂隊

加埋pipe and drums...
十足十行軍 用音樂擊退敵人

同埋尋日係wts 見到最大問題係戶外冇echo 後少少已經聽唔到手機喇叭播音樂
如果有live 既樂器帶住就大聲好多

係...
所以要召喚玩樂器既巴絲

方向正確

加油繼續
btw 中間好難記, 要睇貓紙

如果大家都記熟既話
有個鼓手係度帶住係現場一齊唱已經夠曬震撼

屌 中學玩開
但我冇樂器喺手

成團嘅話 即刻買支又點話